android版update到最新版 起唔到人底

如題有圖

same

唔好意思！！
新版本 16.0.6 修正咗幾個問題，1個鐘內會係 Google Play 更新到！
如果你呢個版本起唔到底 或者 down圖FC， 一陣請更新

如果仲遇到啲咩bug,歡迎話俾我聽 我會盡快修正！！

連登最近成日down server